依期一齊旺 大家唔好jump！【164】臭雞反杯

臭雞反杯，唔入俾人入

甲府

Bee上呀

紅鑽goal

我鑽GOALLLLLL

西鑽

閪鑽12M

紅鑽1:0

真係大波波日 下半一開又爆幾粒

鑽

千葉幫幫手 反一反好無

德島追和反cup

鑽靠你啦

重新出發

西鑽
噴精

正氣一次比我啦

西鑽Goal

甲府正氣到，綠雞學下人兩分鐘反Cup啦

一出馬會鑽就入

千葉係唔識入波定點

鑽半大

鑽鑽請你半大

甲府一出黎就識cup
水戶千葉做過乜

可以

閪鑽

終於變正氣鑽

反底

三神快手2-0，比個安心我

西鑽即刻變紅鑽

垃圾橫檳已收皮
臭雞快杯

紅鑽刷角好嘛

澳職 3點 重注半大！！！！

德島 綠雞，我命令你地快啲學下甲府啦仆街

反Cup啊

臭雞

水戶唔cup散班喇dllm

半大日

Bee456

其實bee 都仲要入多粒

10角完

dllm 鑽入12m?
日本仔又逼害我

我雞 我bee

山葉反cup

不嬲都唔攻得，紅鑽唔係廢隊嚟
中後場仲要傷咗人，人地紅鑽就精心準備兩個禮拜 點會夠踢

擺明做鳩佢

千葉 山葉

冇角

紅鑽快快脆入多兩三粒

兩隊波黎架Ching

我屌

做乜尻

千葉追和再cup

R撚晒頭

入多兩粒開半大

支持 好大機會

睇撚錯姐 見山葉埋門飛機以為巴打屌緊呢樣

咁快gel閪鑽

咁早就有笑點

千葉快cup

綠雞屌打到咁唔反Cup

追和我私人送個十二碼你反Cup啊仆街

送俾佢都唔撚識入啦

西鑽夠鐘刷角

集氣

落街買定牛柏葉慶祝紅鑽半大

山雞反cap啦

水戶快反cup

水戶狗入波未

跟

水戶

德島真係無得救

綠雞反Cup啊

買咁大唔買1/1.5

水戶千葉super啦喂

又尾數大戶 ？

紅鎖bee收水再轟

水户入波未

手足幫手叫一叫 大分你唔係唔比個大我呀？比我贏一次咁多得唔得
日職未中過

千葉齊上 發力了夠鐘

屌你老母咁撚近都唔入

水戶快D反 cup 佢

幫叫

客隊作客半場九成會入波

千葉個前鋒係咪食撚左幾舊屎
龍都未射中過 屌你老味

山雞 -1又收皮了

水戶 入未

邊隊入都得 入夠2球就夠

應該要大分og先入到

無時間啦 快cup

邊隊都無所謂啦

輸夠兩粒 訓得

大分2:0

針

一叫就入了 爭一球麻煩叫多次

臭雞睇好你

閪鑽睇好你 項撚住個半客

玩完 去死先

紅鑽整多粒

Pk
禁屌又輸 被禁又輸

26% 控球照贏2粒

千葉一世不買 我話嘅 垃撚圾

0:2 OK?

山雞反CUP

雞jump
Bee one more

我靜係要3球姐 手足想下球大分入定千葉入？幫你地叫爆佢

咁下半反cup ok?

半大啊鑽

無撚問題

支持

我買左紅鑽啵

3:0

3:0 大分goal

真係垃圾

大分三零

Sure

無得講

首爾頂實

甲府都cup到 一哥雞都唔得

今日起身就開始買大波都搵唔小

場場都大波

水户無波入

陣間場澳職想去客盤

閪bee入未

三神愛隊

為表答謝 5x6 我話既
希望唔係毒水 我撐墨城

Bee比多球

尋晚過咗12點開始大到仆解

閪戶

橫濱金澤是但整多粒

千葉放棄
水戶追個和都好丫

水戶快撚D入啦屌你

千葉 禁屌都輸3粒 不如成隊返去打個飛機算口廿

水户

比多球一陣澳職

癲撚咗。。。。啲日假

十場日假得3場未開大 cls

町田頂

水戶頂住細波

好撚癲。。。。

甲府穩撚到

得個睇字

臭雞反杯一世球迷

千葉反到 我食屎

臭雞唔入俾人入啦屌

閪鑽
江原
墨城半大

閪鑽今季係唔係未開過大

屎都唔比你食

臭雞點輸 屌

先支持

甲府今季敢堅既

甲府串三神

角大告急

踢日乙都唔堅就死撚咗佢啦

水戶
黃蜂

町田有料

甲府見佢往績未贏過主隊唔敢買

上啊紅鑽！

冇人gchi山葉

頂實呀fc首爾

大哥 可以唔好改d差不多名嗎？

西鑽gel

我條女今日番黎 比我贏埋今日

我用左成年你叫我改

山葉cup

西鑽角大針 今晚見

我bee快撚d入多粒

水戶求走盤

你條撚様係咪今日俾我屌得少？

好心做事磊落d

水戶追和啦

大注左綠雞輸到訓係度

你做乜撚野姐

德島

今日日乙4場全勝

bee水戶入啦

gchi羊錢

求水

晨b

大波日 10蚊屌中條6串1

好彩冇買日假

Bee 456呀

客隊日

西波

3點睇唔透

西鑽半大呀屌你

Bee 快整多粒

千葉食屎啦
俾人數三粒

叫人改名 on撚9

客隊爭勝心大啲，水位都叫做有肉食
小注客盤可以

小注支持下

Bee 頂實

有無手足上澳職船？

閪bee整多粒啦

屌你水戶追和蹬

水戶入波呀屌你老母臭閪

屌你老母水戶追和未呀

閪鑽啊 閪鑽啊
你快手入多球啦

呢幾日攪咩咁易賭，冇推都1k上左10k

韓假定澳假？

屌你水戶入呀

因為災難日即將降臨

fc seoul

西鑽去死啦屌

Fc韓仔入多球 一世球迷

西鑽1-1

我屌你老母90分鐘追和

盤田好ball

徳島

半大

閪鑽你老母 無撚用

垃圾紅鑽

成功

澳

咁都半大到 韓仔加油

又變番西鑽，你老尾

屌 買左角

綠茵 4 0

屌你綠茵同三神連續兩球都同時入波
死假球

紅鑽我屌你老母

唔緊要 等等澳買重角大

噴精有冇人要半大

睇黎今日都系黑嫁喇

半和

半客 西鑽 講咩好

應該買大波啊

做乜鬼支持紅鑽反底

山葉正氣！

鑽又閪

希望西鑽學下西花半3全10

三神4-0 gel到上天都得

屌你老母3串1斷你首爾90分鐘比人追和

日假 今日咁多大波波

西鑽入完12碼就比人屌足半場

廢唔廢d。日假比我過到韓假唔得

有無咁撚多半大呀

山葉盤 半大串韓仔 有番哂機

水泥gel

首爾屌你老母

一齊屌佢老母 90分鐘斷佢

屌你老味閪鑽改不了食屎 永久backlist

山葉下半繼續goal

Bee 攻啦 入多粒

一早backlist左

第三口。大家齊齊贏大錢

德島 你是今日最西的

半大cashed

屌你老母三神 橫濱又玩半細全大

噴精嗰場，之前十次對賽全部開大

急流
蒙特雷
阿美利加
FC愛媛「+1」
艾拉維斯
比勒費爾德

咁都唔好屌三神啦

一場半大都無買過 我個心好痛

咁今場？

西鑽 真係 等降班啦 屌你

仆街燈sam要客

3-4

半大黨大勝

我小d 但好撚dum春囉

主要了

羊過唔該出一出黎

屌佢老母 次撚次都係咁撚樣

無買 屌

已經買咗大

屌你老母閪鑽贏唔撚到都同我頂住和波啦

哇 好撚慘

我屌你老母臭閪 買乜輸乜啦仆街啦 搞我老4

Gogogo go

無你既事啦 縮返你老母個閪到啦

我屌你全家死清光

3點主定半大好

U2

屌你自己叫人改名on9在先

半大啦

咁半大呢？

十卜ching

屌你老婆

我同你咪一樣 雖然係700$
我仲諗住轟落下場 依家點好？

澳假半大全大

自己看反之前d record 先好出謦吠

Bee 完場未？

有冇手足屌角

未

點撚樣？ 咪中緊

有啊 噴精 角大

小注

冰角

9893 01-04-2018
12:55 主客和 星期日 4 岡山綠雉 (主) 對 FC愛媛 (客)
客 @ 4.20 $2000

$2,000.00

差D一個下午西20k....回番小小血

輸撚左啊

黃蜂差d3-1 屌 食半格都開心 綠雞去食屎啦

仲有柏霖加持
噴射了

豉油專家同我死出來

同路，買sam對家可以買樓

原來和左 好撚慘

收錢

90分鐘呀 以後唔撚買韓仔

得水原最正氣

留名待派

半大就可以了

我半客

点

lm

澳假半大求你

講未???

出咗黎了

仲唔講???

G持

今曰蠃大錢

想屌你老母。幾錢Q

快啦

Same road
個客盤硬係覺得怪怪地鬼鬼地

中緊風

澳假主盤大船

你啱啱先咒我死全家 ching戀屍?

我屌你老母

西鑽開到十角派一個100
頭一個lm

3點兩場都好怪雞

留

Lm

加油

U

出去嘈啦

嘈乜鳩 有狗吠only

支持 lucky money

想射下你老母。看下可唔可以生多個好似你甘傻西既銀樣

請開價

你搞咩咁刺激

ching几碎??

話唔定中呢

可以看record

有傻狗自己9 衝出黎

好玩唔玩 撩左個痴線既黎玩
Ching你無運行

澳假大波plz

山葉同jet贏到今晚不賭了

Cap來看看ok??

兩個都唔撚正常

Cap完比人評理得 你啱我派你二百又點話

澳職開波

今日決日乙只買大細

澳假有冇直播link?

嚇撚死
買左盤田 一開波見閪鑽反底
諗住5000凍過水
好彩半場追和 希望頂返個半格

唔cap??

岩岩以為買唔切澳假 依家買左客盤 唔知好事定壞事呢

你手残廢？

Yes 我得四隻腳

SAM 柏霖 占 讓客
Whitey 讓主

咁cap唔cap

除左恭喜唔知可以講物

咁即係你錯啦

改名未??

有線

有無山葉link

慶南x紐卡素

拗咩啊，大家都成年人，有咩係做愛解決唔到

唔人獸交

因住4 腳爬爬咬你

角呀

燈占要讓客 噴射機穩了

盤田頂實

盤田角呀

澳假 兩隊都節奏好快

澳假半大

唔係吊打緊西鑽咩 洗乜頂

韓仔

墨城即場落到咁

西鑽
噴精

屌到心灰已冷啦，贏啦好嗎

屌到你贏啊

韓仔半大比啲力啦喂

紅鑽贏未

閪鑽西種閪

有個西鑽link

澳假 1C

澳角s 穩？

唔貪心 收半格就夠

快快手手整2球黎睇下先啦

第1隊 噴射機都有得諗啵

不

有

有無人叫韓仔半大

燈占同燈sam
會唔會負負得正？

澳職買無入球先

有無人叫緊山葉角大

放棄左

澳假半大全大
韓狗全大

西鑽入未

西鑽角都刷唔到

澳假快入

快入

澳假 2C

西鑽
噴精

識贏未

要你贏波都咁難

入波啊

噴精 單邊刷角

7.5 9.5都有

3C

澳假 3C

繼續刷啦

刷角啦西鑽

開始冇波入了

閪鑽10c-7
噴精12c-9

紅鑽角細8.5 gel了

希望打完個丁 西鑽會變10c

12.5s要了

希望食完支煙返黎見到西鑽同噴精大炒

係就好

打完仲係3c

澳假快半大

4C

全日無買過半大 一買就比澳假迫害

西鑽30分鐘比6角有無難度？

追寶尾

岩岩變5C

要連角

韓仔屌你 半大針

5c西鑽 上啦上啦屌你老母

有睇今季就知西鑽刷唔到10c

韓假唔識響

買左12.5s好撚驚

西鑽肯贏未

好耐無見過4-5連角
西鑽整黎睇下

澳假 4C

比人屌緊

祝好運

澳假幾次差啲入 逼害半大

西鑽
噴精

日職紅魔鬼識贏未

屌撚死你

西鑽係時候入波喇屌你老味

快啦澳假nba 正式開始

澳假半大未？

澳職半大針

西鑽！！！入呀dllm

韓狗半大-2

屌，澳假搞咩，單刀都唔入

依幾日韓狗半大一場都無

韓狗全大有無同路

南區半場9角..狗會幾時有港超買

澳假邊隊上半入多D 波就做邊隊一世球迷

無事既

西鑽5c冰完場
8.5s

澳假有料就入球黎睇下

有料開個主客黎

墨城個14號真係要屌佢 當自己美斯咩

閪鑽試下入多球

西鑽jump得

已經保守到買1/1.5 夠膽死一球都未有

澳假大波針

角呀閪鑽

澳假我屌你快入

馬會個2.5大企到好硬

閪鑽-3c

澳假半和又贏

韓假一球都冇 我屌你

有啦有啦

Gogogo

西鑽6.5 7.5

快撚D入啦 屌你老母澳假

Me 8.5 9.5

無奶油無入球

好輕鬆

吊埋西鑽ok？

閪鑽8.5b出現過4.7倍

墨城班仆街 咁都唔入

入一球豬半都無咁嬲

半2敢閪買

真係逼害半大 咁都唔入

屌你老母殘廢架?咁撚樣都唔識入

過左龍門但仆左街踢唔到

閪鑽未撚贏過波都唔刷角 食屎狗

半2全10劇本

半大已死

把握力好啲 0:3左

Fc江原入波啦

邊隊

澳假半細全細cashed

乜聲都無 我個野壞左？

龍門口前小兒麻痺

科拿路利我真係屌你老母，廢撚到

物城

8.5 s 2.4買到2.0x先買到

澳假開大快

佢老母射都入

Last 15mins 快d 整兩球

佢隻狗射都入

我阿婆都入到啦

係時候啦 入佢啦

9.5b再入手大

諗住兩倍補飛都補唔切

屌你老母信唔撚信下半埸又黎係咁入沒

衰撚過街場

閪鑽三連角

紅鑽今場唔贏你老母比狗屌啊

贏啦好嗎

入波啦

納保換你入來就入波啦

想jump

西鑽冰角到完場啦

山葉快入波

比多2C

唔入波不如收工啦

西鑽又比人杯

屌今次就算中左以後都唔買西鑽 叫到想死

我田

山葉cuped

西鑽笑左

西鑽好波！

西鑽輸埋

起身到依加未贏過

山葉goal

山葉

閪鑽果然閪鑽

西鑽真係個笑話

廢物紅鑽

好波仆街西鑽.....

紅鑽廢撚到

西鑽刷角未

跳左2點場 因為對西鑽無信心 好事到呢

山葉開心仔
賤種墨城差你

屌你 2球都難 仲要5球

想問亞冠冠軍係邊隊

韓仔咩鳩南 goal !

個即場咁撚慢執柒左佢啦仆街

慶南goal

噴精

屌你老母閪鑽

唔係咁慢 狗會點阻你買

澳假食撚屎

澳假 5c

好唔抵喎 巴打

奇蹟半大得唔得

半大只需2分鐘

以後再買澳假 斬手

求韓仔奇蹟半大

有1球當你贏

屌你老味咁都唔入

澳職半大

澳職浪費機會到

屌你老母死撚咗佢啦

仲要d 賠率話變但唔係即刻update 拉十尻幾萬次先會轉
仲好意思講自己一年賺幾多億

2.5大呀澳假

咁都唔撚入。。。

我西

韓假終於有粒

試下用網頁 好似好dd

今日未買過半大 一買就逼害 你老味都痴撚線

Fc江原cup啦

西鑽根本就係上年廣島

撐唔落手

紅鑽食撚屎 屌你老母閪

澳假 6C

你老母澳假開到半大 我派2個100

西鑽冰角

我

1粒都冇 叫都冇得叫

角又有買你 盤諗住輸半算 點知你輸埋
屌你老母浦和閪鑽 同上年三箭一樣護級啦仆街

好心佢 2.02 2倍就咪撚轉啦

邊隊浪費機會

8c未？

墨城

LM

點解閪鑽廢佐咁多 有無解釋

澳職捨得入波未

墨城FG上呀

支持 但點可能呀

西鑽c呀

閪鑽2c啊屌

有冇人gchi噴精

molamola

屌你老母咁都唔撚入

墨城中楣

澳假 7C

入未呀澳假 2.5係天台啦

半主jump

我城goal

0-1！

0-1 墨城

科蘭路尼

紐卡素噴射機 0-1 墨爾本城

0:1

屌你噴精

入多球pls!!!!

今時今日仲買噴射機

搞掂

Goal!!!!!快樂！

-1

0:1 屌你老母 無撚慶祝啦 快d入多粒

屌 球彩台破燈

屌你老母快啲入多球啊

入完更衣室秒追和反CUP啦

兒家先入 收皮啦廢城

俾多粒

快d 整球12m 啦屌

仲有3分鐘叫半大

墨城cashed

仲更？即刻上半場反啦

韓假🤒

仆你個街 撞柱都差啲激到嘔血 好彩買1/1.5

痴撚線 有無手足睇緊西鑽個場 點解輸緊一個角都可以無

呢場和硬 但開左半大先啦

即刻整返個12M黎睇下先啦

經過尋日45分鐘1粒 45+3 3粒

今日繼續叫 快半大

噴精 輸緊就苦
落力刷角

成班係到妹

求其一隊入多球，下半場墨城再456佢

比多c 先 唔想半7

屌你老母臭閪紅鑽
豬撚埋

12m 快啦屌

比多粒我啦
半大全大

西鑽快快完場啦

西鑽係咁

支持噴精反杯

佢老母，原本半場已經可以入兩，三粒，條敗家仔

比多粒

澳假 入多球

浯好俾佢停

大家繼續中

快快手手入多球先啦

快撚d 入多粒啦屌

主ng？

屌你老母 補時同我補撚到入波

下場先

加2mins

係甘中楣中柱

兩分鐘

買閪鑽 G錯了

客兩邊曉飛
主輸左9成

7.5 比人gel走左

快撚啲同我入啦 屌你老母

9c gooooooooooooooal

噴射機快追和啦

西鑽8.5goal

盤當領先都刷到九 算係咁

2：2 快！

屌 又要叫cup

痴線，由起身到依加連輸

十字 松鼠 天鵝 綠雞 德島 紅鑽 噴精

屌你老母，愚人節正氣球隊夾埋來玩9我？

祝你地早日降班啊仆街

起身咁就唔見兩千

你老母 快撚啲入啦

9角唔洗輸

刷角山葉

9c，中返個8.5

屌你老母臭閪差1c

紅鑽都正氣

輸左注9.5
尾盤8.5勁高水

屌你老母 last個攻勢入撚埋佢啦

西鑽落後角都唔刷

冇了 ... 好彩山葉夠填返半大條數

早日降班西鑽

jump....

屌... 中左伏

澳假 HT 0-1 7C

買左8.5 9.5 打個和

屌你老母兩隊全家都死撚哂佢啦

屌半7

玩撚完今日

再追墨城NG

半大針

網頁版更新賠率粒制冇用 禁極都係咁
試過買即場一買賠率變跌0.01 水， 再買又升返0.02 水 一注買成分鐘都未買到

半2全9 已經盡左力
兩注加埋羊100

有無得兩場都半客全主

手機唔係有得即時幫你更新再手機傳送咩

買左慶南x紐
可以點救

今日輕鬆汁

手動

日本真係無所謂班霸 上年廣島三箭 到宜家浦和紅鑽 大阪飛腳 都係到淪落到依個地步

等6點波

依家3k>8k
Cash唔cashout本金好

同路 又豬

今日自己on9 未撚酒醒見到西鑽好似見到靚女咁

飲左酒亂鳩買我都試唔小

cash啦緊係

屈服啦，今晚阿記再見

大家贏多啲

唉

掂啦

Cash啦 岩岩先攞完好多100$紙

手機依家好d, 不過都唔係次次有， 唔知點解
同埋就算有， 你禁完傳送佢仲要load6,7 秒， 中間一轉賠率又要load 過， 如果係比賽尾段賠率轉得快果d 係可以狂買買唔到

琴日中個d今日輸突我屌

今日有單場推 應該好撚易

墨城ng 好似唔錯,D 攻勢多

有冇水

6點買客盤？

Cash夠5k啦 起碼執番d先

好小推 通常平注多
有信心先大注小小
不過我通常有利潤都唔用本金賭
一陣過番3000落銀行先
留番5k賭

今日有咩心水 呢兩日係咁輸

反杯9倍

唉 我貪心串左澳職2.5大

你個個REPLY 都有負評既

都好

我今日全日都好好運 我200平注買 所以金額大唔到去邊

係我咩

咁呢個我又覺得開到wo

仲入唔入錢今晚繼續好？

自己決定啦 賭錢既野

我岩岩入左

屌等陣落街咬支煙順便入錢先

入啦 屌 未見過咁多派錢波

琴晚好多正路波,係自己唔信邪,今晚唔可以再錯過

希望今晚正氣

琴日本身輸剩2k
之後嬲嬲地all in 哈化角大
今朝汁多3k

癲呀

大神們有冇水 呢兩日豬好多

CASH OUT左本金今日再黎過

其實琴日我都中 696和串半場獅吼執唔小 但今日真係好撚憎自己買咩撚西鑽

準備好9倍反杯

射精追和啦屌

有運
我前日贏2k 尋日平注兩口450都輸左一半
再加埋d過關輸左1k6左右

有料

西鑽都有半大 澳假仆街同韓狗開全大比我

Same

200本金玩左成幾日 好抵玩呢200蚊

墨城ng

依家都盡量唔買過關

最仆街買讓球 幾分鐘前落飛果d佢係咁轉賠率買唔到 手機都仲好 用網頁版九成買唔切

澳假12.5？

s

岩

2.5

d盤輸到仆街 正喎既又唔記得買
即場角想要又想高水

又黎半7全8

所以我都極小買盤
買大細波角算

射精上呀

輸到傻。。。買個2:2 玩下。。。

仲有冇心水

川迪大波
基爾角大

噴精cup唔cup到就睇佢第2球

睇睇先

澳假 韓狗快開大

1:2都話
2:2係咪太極限

買80蚊cup先

識野

12.5s

差3球

...

本身我撐客嫁 見軒哥你重注 支持下你 墨城下半就梅

咁好彩撞正連c雅既
抵爆12.5s啦

韓國仔俾多兩球

0-2

0:2

boom

Jets 8c

韓仔入波未 全撚部斷腳啦

屌 噴精

一睇直播就入

等6點了

jumped

噴精準備緊反杯了

無跟ng

冰角pls

24倍cup

細波又死

咪撚再入啦

贏咁多 怕咩呀你

再買多球我城ng

啲後防真係派膠 買撚左噴精第二球呀屌你老味

澳假無野無可能架2:2

跟番本金其實唔多

迫害2.5s

妖 韓狗炸

咁易中嘅

2球完場

而家買反cup 27倍

韓狗cancel 12 m cls

事後就算吧

諗住去埋廁所先買就入左

買左墨城好而家補小小飛

唉 想死 有冇真飛跟下

屌你老母韓狗唔撚入波
全撚部斷腳啦

咪係

想等11.5屌大

多謝有人出客Ng 小注跟咗

噴射機反cup 2球

咁勇

買左2.5/3細同9.5s 練心

我自己唔記得買

gun

主Ng 定 no goal好

客

咁貼咩圖話咁易中

之後墨城2角
噴精2角 俾盡咁多隻

NO Goal

細波我都買左，一齊練心

噴精迫害

主ng

墨城一控球就好撚少角

11.5b

波都掂唔到

一人俾多一球plz

應該角細，墨城0:3/0:4 完

艾贊尼個仆街唔會刷角 得佢落底

韓狗大波-1

噴精機

Diu等唔到足水又有角

追下主ng先

澳假 no goal

1:2ok ？

03之後13ok？

30分鐘無角,9角完,我派1個100

9.5s苦主？
lm

江原cup

澳假no ng

噴精憑咩排第二

主走盤切

12.5s仲算高水
叫埋今次收皮

比狗會分析呃左 什麼主隊主場強勁

老師教落唔準叫咁多次
叫一次就夠

澳假差你 整多粒

事後 post 咩都中啦

Same road !!!

噴精我唔信你唔入

出返幾場水黎跟下

你買咩

差啲

no ng

澳假無入球

球彩台永遠係唔適當既時候破燈

射精

又讓主又讓客
佢講晒啦

人是貪心的

定d黎 噴精會入

6點艾拉維斯
唔轉就大注

但係最撚燈果個呀sam中

盤巴 客盤真係等收錢

想買即場角大

因為阿占都揀左讓客...

澳假入球細

因為似德島？

頂左10分鐘,仲有20分鐘,9角成功率為5%

條鬼妹好靚

有冇第三球

入唔入11.5b好呢

韓假大回血⋯⋯

射定解圍呀屌你老母

唔入了 等下場

射精又差啲

無跟12.5s？

買左細波Ga我真係練緊心

好似特登唔入

主隊快入 入左今晚唔再賭

睇好1:2
希望有啦

無呀 通常只買角大
見你買角細 避左

9半法蘭克福點睇？

屌 搶到就入

我都係 唔敢買細

快入第三球呀屌你老母

快手1-2啦屌

會係大船

韓狗追和收返半格pls

0:3 ok?

1:3

泡菜都入到4球...唉

澳假屌你

岩岩日乙回返血 又輸返落去

韓狗分球過去啦屌

射精進和我扮狗叫

客ng 整個大算啦唉

0:3

0-3!!!

on9又客

等今晚啦 今晚d波都唔差

收工 半大逼害2.5大回翻

炒500屌

屌你老母噴精機

我地成功了巴打！

03！
買主ng先

屌你好彩唔撚信噴精 買左客ng 世界波

場場賭輸死自己 好好彩先玩得哂
尋日賭左廿幾場
3k-》270-〉2k

轉個靚名先

cashed

我城

大 gel

賭小幾場 睇岩一場大大棍好過啦

準備全中

輸第二球 收返第三球

唔該曬

穿左墨城 點知輸全格

水泥大gel

JET垃撚圾

等入季後賽

細波輸半格了1

買多一百客ng 撈埋啲汁

03，正

睇岩12隻角

10角埋,針

希望有

13ok？

角都

ok

0:3 都書 咩都得

屌

閪城夠膽就入多球

好波 豬左過關又

大波超高水

留名

賭到傻左

澳假每邊是但比一粒

買大波啦 起碼有多一球

要12角岩岩好thx

追呀3。5/4

買左11.5大 12.5細

又刷到14了

唔好咁啦

12角完好嗎？

14c

識波

大波大角收錢 易賭到

12C

停角plz

停喇

比多C我得唔我

求14c

真係開到
無買

好波又刷了 12。5準備爆

求13

提咗你

13叫爆

頂撚住呀

Bye on9買角細

13c

話唔定頂到

買主隊on9 買澳假半大on9 角細on9 集於一身

13角 唔該

繼續俾c

13C

算啦
12.5s gel

實有多球 無入球仲有1.2

入多球算啦

咁肯定 又想等人收息再絕殺

90+2 1:3ok？

今晚

1000>9500 比我中多注上10k都唔得

厲害

補4 14屍 上啊

輸3球都補4

-1C

刷角呀屌你

13c呀

球證買左大波

Molamola

有無心水

盲母

12.5B game over

平注上定過關？

練心臟

準備1001了